港女偽社會測試「香港人既冇愛又冷」

大家要帶愛出街

佢自己都知係最後個tag 既問題啦

你做錯野 我唔幫你補鑊 = 冇愛

留名啦樓豬

你唔記得咗還，係我既錯？

開名啦屌你老母

而家做人要帶懷疑 唔係你咪猜猜我是誰受害者

隻蛋壞撚左我幫你食左佢?

三唔識七 點解要比愛你？

貼下個樣出黎就知道原因啦

去中國過關幫人帶貨多得佢地唔少

戇鳩
一陣運木雕咁
真係你靚女都不了

還野係自己責任
三唔識七幫人拎野本身有危險

痴撚線去得機場趕時間好正常
自己既問題唔係自己解決
如果你問路係咪要帶埋你去先叫有愛

就算識 都好危險

自問自己了解後會幫，你估個個都好似你咁戇鳩咩 用自己把尺度全部人

戇鳩當有趣，佢唔諗下以前香港人係比大陸人消費左幾多愛心先變成咁

點知你隻蛋入面裝左d咩野，裝粉我咪大獲

AGGER

試咩蛋？震蛋？？

低能，咩都試，一陣真係有急事果陣無人信唔好喊

on9

要還架

好重口味

N = 3

#無愛呀
#最衰國內女唔同航廈

你自問

姚泡菜

link

一陣塞車，去到機場趕着 check in , 仲幫唔幫你還好呀？

最後果度我以為佢係寫歌詞
完 忘了愛

比人河蟹哂

佢自己都知your face your fate啦
叫佢貼相先

國你老母內咩
死蝗蟲

唔幫你還蛋就係冷漠
明明係自己on9

仲要以自己做社會實驗掩飾自己懶既真相

佢facebook有海量自拍

更新
泡菜小姐已將大量public 相private 番
怕左冇愛既香港人

咁你又唔開名又唔post相 走黎同人講佢private咗有咩意思

仲要係一定要幫
唔幫話趕時間就係唔想幫係諗借口

泡菜人黎架??

名呢屌你老母

自己懶閪咁撚樣 要陌生人幫你執手尾 然後屌鳩香港人唔幫你

Kimchi yiu

唉屌唔開都開埋
佢叫Kimchi Yiu

自己懶就懶啦 扮咩測試

由細到大呀媽教我唔好亂咁幫人拎野

搵社會實驗掩飾自己on9呢個行為堅抽on9

最好笑係話自己一定幫

講真點知你隻蛋係咩料
係街有條友冇啦啦走黎叫我拎去對面街
我都唔SHOW佢啦

樓主你好憎佢？ 係咁爆佢料

睇得勁辛苦 打篇野打到1999 乜野抽樣識 on9

條女reply左一段好正既logic :
比我我真係會幫
可能人人諗法唔同啦
可惜果陣冇人cap到圖

係好憎佢果種奉旨既態度

呢個？

佢遲早咪係嗰啲去秦國俾人拉嗰啲囉
做人做到咁冇警覺性
自己戇尻重喺度扮大愛撚

發夢見到係

要幾on9先會叫自己做kimchi

冇大愛撚

似係啦，一堆on9 tag

係撚
咪屈尻人啦

東方馬遲幾十年識到依條女就唔使走到去台灣

而家咁多街頭騙案真係睬你都傻

「實驗成功證明香港人唔易呃」

on9
陣間你隻蛋入面裝白粉我咪水洗都唔清
網上成日都有人講機場唔好幫陌生人拎野

有common fd

我成二十幾年冇同人扑過野呀
你又唔撚幫下我

樣子問題

如果係本身我住得好遠
好似元朗 大埔 九龍東
俾佢問落 我諗我都會幫既
不過佢問既sample size 細到咁
就話香港人冷漠就 over 左d

離遠見到都走人
仲幫你還蛋

巴西運毒個d contact左佢未，佢了解後應該會幫

下次幫左先post啦
【如果係我會…】留返做dse題目啦

同嗰啲你唔借錢俾佢，就話睇清楚你份人嗰啲撚樣一樣

或者係我發夢見到

樓主你都好憎佢喎
又要開人名又要扮唔覺意

ok憎呢種大愛撚

一陣我拎粒蛋去還 佢CHECK到有壞或者其他原因要收你錢
咁點計先 佢話無錢搭車都話會肯比錢你 呢D真係同幫手拎野過關一樣

其實點幫，一陣去到還蛋時有問題你點做，幫埋佢solve?

又或者到時有咩事例如塞車，意外搞到你好趕，咁你拎住佢隻蛋仲還唔還好？

最重要係佢話係隻蛋，你點知入面係乜，有咩事你上身？

正宗百婆

國內女生？元朗？沙田？咁隱秘。

即係如果有違禁品可以考慮搵國內女生幫手

早排開post唔洗錢引人帶貨果班有著落啦實

啊Kimchi Yiu小姐

收皮啦死港女

好on9
我想講你話佢測驗啲minor 野，例如你冇拉埋個袋，個啲就話姐

你要人地去還野，第一，點知你舊野有冇問題，一陣佢壞左我係咪要幫你賠

第二，點知還野個陣要做咩手續，要唔要本人簽名個啲

風險咁高既野識既人都未必幫啦

好on9
條女有無回應？

「可能人人諗法唔同！我真係會幫」

叫個on9上呢個post睇下
包佢每個回覆一句都駁唔到

通常還蛋係入境大堂附近
正常去機場離境點會同你去入境大堂
on99

條女係咪del咗post

幾乎比全世界圍屌仲唔del+潛咩

啲人係唔係都hastag，好煩
好難睇

點解一定要幫？
你又唔係有急事去唔到機場
走多轉機場好難咩

223比0

隻蛋入面裝白粉既話閒閒地坐返十碌唔洗走

第3個#同第4個#係咪自問自答

無圖我屌你老母

開名

仲有唔知係 t1 定 t2

都係想有人免費幫佢送返機場姐
安個借口話做測試

屌你係警訊都成日教係機場唔好幫人睇野，唔好幫人拎野，唔好幫人拎野過關

呢次事件證明大部份香港人非常機警，值得嘉許！！

痴撚線

幾時開始啲hastag已經進化到變咗篇文？
其實不論國籍
啲嘢一到女人手就真係開始出事

撐梁天琦
唔撚怪得啦

講真就算識既
同一間大學叫人幫手還書我都覺得難為情
三唔識七叫人幫手去還野佢究竟塊面皮有幾厚

南亞幫盛大唔係無原因

收皮啦波台狗

睇完事主個樣成件事即時清楚曬

好奇問下
如果我拎咗佢隻蛋但唔還會有咩後果

南亞人好有需要 泡菜姚咁大愛係咪會俾埋張床佢訓

無錯 成日打到水蛇春咁長
好似無咗hastag就唔識打字咁

人人學似佢咁on9咩 佢呢種人應該都係做錯左但背後啲人幫佢頂 而變左佢從來都以為自己無咩做錯過

香港見得多呢d閪人
由乞兒仔到西裝友
通通都會攞人著數
唔幫佢就係衰人
上次果單換腎直頭對人既人格謀殺
仲有捐血 d血係送去私家醫院一係送上大陸
唔好當香港人係傻

仲有就係點會咁信得過一個陌生人幫你做野？幫個個一陣走左去點？佢好似完全都唔會諗呢啲 反而只係覺得香港人冷淡

0正評！300負皮

跟住當無發生過 有啲人係呢方面自我催眠好叻

大愛撚有幾多個有腦

39唔識7 幫條撚

幫人帶野幾時都唔會幫
你隻蛋入面塞包粉咪仆街
識你老鼠咩

無，自用一流

反正責任係佢到

根本自己做錯野發爛炸將責任推落人到

人中

未打曬字就出咗

條友仲要係機場呢啲位叫人幫手拎嘢
不如去叫警察啦

點知你入面會唔會裝啲咩
新聞幾多見傻仔幫人帶啲野去唔知邊度
點知係毒品黎

又係你呢件口講普世價值 轉個頭就鬧人撚屌黃皮狗既雙重標準契弟

上次喺機場有條友話買多左煙，又係話想我幫手袋返香港，我竟然即刻走開。

唉～我唔夠大愛啦又。

知唔撚知醜 咁都講得出

呢句令我諗起猛鳩有張圖係 你打鳩我，然後你喊？

港女臭雞係咁架啦，自己有無道理唔會care，只要你唔肯幫佢你就係罪大惡極

自己懶得入仲學人講道理 問得三個人就扮社會實驗 仲有小學生都知唔好幫人拎野係機場啦 真係無腦港女

講咩都好，關撐梁天琦咩事
幾時支持香港獨立係比人屌嘅理由
連登仔變晒愛國愛港同建設民主中國？

如果你係遲左還 或者有咩問題 咪要我即場比
自己借完野唔自己還 仲想人地幫你行去還 真係理解唔到

自己唔記得還蛋,周圍問人肯唔肯幫佢
之後上fb開post話做測試
冇人幫>>香港人冇愛心,唔肯幫人
有人幫>>嘩,原來香港仲有好人嫁

我都試過類似
我機場返工過左入境有台妹問我可唔可以幫佢還WIFI蛋拎返按金,因為佢出唔到大堂
我見有時間就幫佢出去還,
去到COUNTER佢話遲左一日交心諗仆街會唔會倒貼好彩唔駛

因為個位ching 係反對搞港式法西斯主義既本民前同民族黨

雖然佢遇到其他人講野唔啱佢心水既時侯會叫人死全家
但佢絕對係一位支持普世價值既左翼黎

人稱 「連登風紀 」 既一嘢轟落去
定時定侯一個月開一次post 數臭垃圾「連登仔」去襯托自己幾咁出淤污泥而不染

唔幫咪唔幫
on99港女 未讀過幼稚園?

你有無話薄酬或者俾返幾多錢人先？
就算唔願意幫都唔係人地責任嚟喎

自己責任黎 出左事要人補獲
唔撚幫又話香港人無愛
做乜9？

咁大個人比少少責任感啦

香港真係好撚多呢d白痴思想既笑閪港女
唔幫你 = 無愛
老憑要幫你咩，
自己做錯事唔負責任仲要話香港男人無愛
你老母你連少少責任心都無呀臭閪
你無責任心唔怪你
但係你唔好踩低人地無愛心黎
遮掩自己無責任心同懶閪啦
你呢d臭閪點會知咩叫係愛呀，乜撚野kimchi
傻閪改傻名

有正評

D死港女就係俾怪獸家長同狗公縱壞

本身你試人已經欠缺愛

玩完左啦

無法瀏覽此頁面

你點擊進來的連結可能已失效，或頁面可能已被移除。

帶愛不如直接做愛

我敢肯定佢自己都一定唔會幫人

佢呢個post 已經反映佢係以自己需要行先其他人需要既人，呢種人只會睇到自己處境，同時用咩社會測驗呢啲包頭包尾既言論，佢份人都唔得直接
好坦白，你呢個算乜9測驗，純粹想洗人幫你

呢啲人無論幾時都覺得佢係啱，永遠佢自己套見解行先

最大鑊係現實好多呢種以為自己好醒但實際只係一條冇腦既傻仔

好想知 如果有個好心人拎左佢隻蛋 之後唔還報失會點

話幫佢還轉頭幫佢掉左佢

宜家幫人拎野真係好危險

用ENGINE SEARCH會搵到, 不過已經private哂

如果入面係毒品黎幫你運果個可以好撚大獲

同D 傻鳩港女講經咩

開個on9樣啦

有愛都要識得保護護下自己啦下話，點知你塞左乜係入面或改裝左乜野

咁咪唔大愛俾人屌囉
算啦今次真係要用蝗語形容：
香港人已經被柒化

香港人係咁幫唔幫都好總係長篇大論

啱啱喺fb 見到個friend 話自己做社會測試跟住就見到呢個post
屌原來係同一個人

btw 唔好問我拎相，我唔想被人起底

我想知佢實際係咩人

我都好耐無見過佢，佢係嗰種好有自己主張的人
有時又會講D 好似好有見地的說話
但其實好多人笑9 佢白痴